[投票] 咁嘅行為算唔算 <割𥱊•分化•指罵> ?

事件: 813個晚深夜，機場手足發現一名手持記者反光衣及懷疑拍攝示威者大頭近照，遭到質問，並被搜出內地護照、身份證及「我愛警察」藍色衫。其後經過多翻查問，該名男子亦無表露自己嘅記者身後。之後嘅事，我諗大家有留意都知道咩事。

一開始，前線手足未有任何”行動”之前，有個朋友(A君)一路睇緊網上直播，一路係whatsapp group講:
“假記者”
“扮記者”
“福建幫”
“我唔明帶件藍衫做咩”

跟住隔咗無耐, 當手足有所”行動”之後，A君係whatsapp group share咗條殘體字嘅link(內容係呢個男子係內地記者)，然後講:
“打錯人la”
“DLLM”
“成班on9”
“仆街”
“Google都唔撚識(唔撚fc就郁手)”

其他人聽到緊係火啦dllm, 咪即刻屌9佢
A君不但覺得自己無錯不得止，就屌翻人轉頭，話咁樣撚係分化割𥱊喎，想表達意見姐。
我表llm.

講真，坐係冷氣房做軍師有咩資格屌尻前線手足？
就算做錯咗，就諗方法點去補求，唔係一黎就屌尻人

大家請投票，話俾A君知咁樣係唔係<割𥱊•分化•指罵>:

: 係啦dllm 分化撚正仆街
: 唔係喎A君講得好啱喎做得好

利申: 已unfriend

[置頂] 818要人呀 幫手推

分化撚正仆街

好多呢啲冷氣分化撚
近期少咗，以前仲恐怖，逢親前線有嘢做啲人就會話係鬼嚟
又唔知咩事又要指指點點

分化完都算，話佢仲要覺得其他人係錯，死雞撐飯蓋

懷疑同樓主同一個朋友勿相認

所有分化撚都係同一個老母生; 就係屌你老母

岩呀

當一個人話緊你錯,你可以話佢針對你
但當全部人都話你,唔該你諗下自己錯係邊